<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">FarmTech</string>
    <string name="heading_one">Bienvenue sur votre application FarmTech!</string>
    <string name="heading_two">Environnement agricole innovant!</string>
    <string name="heading_three">Guidance personnalisée!</string>
    <string name="desc_one">Explorez un nouveau monde d agriculture intelligente et durable avec FarmTech.</string>
    <string name="desc_two">Découvrez les dernières technologies agricoles et les méthodes intelligentes pour cultiver vos cultures efficacement et efficacement.</string>
    <string name="desc_three">Obtenez des conseils pour votre ferme basés sur les données météorologiques et l analyse du sol pour améliorer la productivité et augmenter le rendement.</string>
    <string name="default_web_client_id" translatable="false">1061727385355-hlokb0mi2gfhg05l9j5tbi7po0upkmoa.apps.googleusercontent.com</string>
    <string name="about">L agriculture joue un rôle essentiel dans l économie algérienne. Cependant, elle fait face à des défis tels que l accès limité à des données fiables, des prévisions météorologiques inexactes et des pratiques agricoles traditionnelles. Pour répondre à ces besoins spécifiques des agriculteurs algériens, l application FarmTech a été développée en utilisant l intelligence artificielle. Avant l avènement de FarmTech, les agriculteurs se fient principalement à leur expérience personnelle, aux conseils des voisins et aux informations localement disponibles. Cependant, ces approches avaient des limites en termes de précision, de personnalisation et d efficacité. D autres applications agricoles existantes manquaient souvent de fonctionnalités spécifiques à l Algérie. FarmTech est une application Android spécialement conçue pour les agriculteurs en Algérie. Elle permet aux agriculteurs de sélectionner et de gérer leurs parcelles directement depuis l application. Grâce à l analyse des données des champs agricoles, FarmTech fournit des recommandations personnalisées pour optimiser la productivité et améliorer la qualité des produits.</string>
    <string name="skip">Passer</string>
    <string name="next">Suivant</string>
    <string name="back">Retour</string>
    <string name="introduction">Commencez votre parcours agricole maintenant.</string>
    <string name="getStarted">Commencer</string>
    <string name="conditionaccount1">Si vous avez un compte !</string>
    <string name="conditionaccount2">Vous avez déjà un compte !</string>
    <string name="conditionaccount3">Vous n avez pas de compte !</string>
    <string name="signin">Se connecter</string>
    <string name="signup">S inscrire</string>
    <string name="formulaire1">Créer un nouveau compte !</string>
    <string name="formulaire2">Bon retour !</string>
    <string name="title">Vers une agriculture durable</string>
    <string name="usename">Nom d utilisateur</string>
    <string name="email">Adresse e-mail</string>
    <string name="password">Mot de passe</string>
    <string name="confirmpassword">Confirmer le mot de passe</string>
    <string name="checkcondition">J accepte les termes et conditions.</string>
    <string name="buttonformulaire">Commencer l agriculture</string>
    <string name="forgetpassword">Mot de passe oublié ?</string>
    <string name="humidity">Humidité</string>
    <string name="windspeed">Vitesse du vent</string>
    <string name="myfields">Mes Champs</string>
    <string name="harvest">Récolte</string>
    <string name="accountdetails">Détails du compte</string>
    <string name="signout">Se déconnecter</string>
    <string name="farmer">Agriculteur</string>
    <string name="statiq">Statistiques</string>
    <string name="farmdetails">Détails de la ferme</string>
    <string name="farmname">Nom de la ferme</string>
    <string name="farmspace">Superficie de la ferme</string>
    <string name="croptype">Type de culture (Avant)</string>
    <string name="soiltype">Type de sol</string>
    <string name="farmlocation">Emplacement de la ferme</string>
    <string name="farmname1">Nom</string>
    <string name="farmspace1">Superficie</string>
    <string name="croptype1">Culture</string>
    <string name="soiltype1">Sol</string>
    <string name="farmlocation1">Emplacement</string>
    <string name="recommandation">Recommandations</string>
    <string name="setting">Paramètres</string>
    <string name="notification">Notifications</string>
    <string name="langue">Langues</string>
    <string name="accountsetting">Paramètres du compte</string>
    <string name="support">Support</string>
    <string name="faq">FAQ</string>
    <string name="aboutt">À propos</string>
    <string name="englais">Anglais</string>
    <string name="francais">Français</string>
    <string name="arabic">Arabe</string>
    <string name="support1">Support par e-mail :</string>
    <string name="support2">Si vous avez besoin d aide ou si vous avez des questions, vous pouvez nous contacter par e-mail.</string>
    <string name="support3">Envoyer un e-mail</string>
    <string name="faq1">Qu est-ce qui distingue FarmTech des autres applications agricoles ?</string>
    <string name="faq2">FarmTech est spécialement conçu pour les agriculteurs algériens, leur permettant de gérer directement leurs parcelles via l application et offrant des fonctionnalités adaptées aux besoins du contexte agricole algérien.</string>
    <string name="faq3">Comment puis-je utiliser FarmTech pour optimiser la productivité et améliorer la qualité des produits ?</string>
    <string name="faq4">FarmTech permet aux utilisateurs de sélectionner et de gérer leurs parcelles au sein de l application et offre des recommandations personnalisées pour optimiser la productivité et améliorer la qualité des produits en fonction de l analyse des données des champs.</string>
    <string name="faq5">FarmTech est-il adapté à tous les types de pratiques agricoles en Algérie ?</string>
    <string name="faq6">FarmTech est conçu pour répondre à une large gamme de pratiques agricoles répandues en Algérie. Les utilisateurs sont encouragés à explorer les fonctionnalités de l application pour déterminer son adéquation à leurs besoins spécifiques.</string>
    <string name="faq7">FarmTech peut-il être utilisé hors ligne ?</string>
    <string name="faq8">Oui, FarmTech offre des fonctionnalités hors ligne pour les fonctions de base. Cependant, certaines fonctionnalités avancées, comme l analyse des données en temps réel et les mises à jour, nécessitent une connexion Internet.</string>
    <string name="longe1">Sélectionnez une langue :</string>
    <string name="about1">Notre vision :</string>
    <string name="home1">Accueil</string>
    <string name="or">Ou</string>
    <string name="soil">Analyser le sol</string>
    <string name="soil1">Découvrez le type de votre sol !</string>
    <string name="soil2">Classé comme :</string>
    <string name="soil3">Confiance :</string>
    <string name="soil4">Prendre une photo</string>
    <string name="soil5">Télécharger une photo</string>
    <string name="not1">Pas encore de notifications</string>
    <string name="not2">Nous vous informerons lorsque nous aurons des nouvelles pour vous</string>
    <string name="googl">Google</string>
    <string name="version">Version 1.0</string>
    <string name="welcome_notification">Bienvenue dans l application FarmTech!</string>
</resources>
